特區政府宣布4名立法會泛民議員即時喪失議員資格 林鄭月娥兩點半會見傳媒！

班飯民肯總辭未
今次又等咩

講左總辭了

鄺蛇層樓點算
冇得供了

真dead body

講埋佳仔去台灣先
或者等發叔轉世再入番黎議會先

佢老母俾狗屌

宜家我反而唔想佢地辭

畢竟辭個最佳時刻已過

等民調

咁咪一個個比人dq

許智風毛孟靜都898

上北京得到既恩賜

good

你分化 ,有投票未 ? 無你就係鬼

賺下鏡頭都好

做開被侮辱師，就做到底啦

集體總辭嚟未

等埋陳同佳去台灣先

下年委任期完之前一個鐘總辭